警察記招日日開 最佳問題

好似今日咁
每次錄音機式翻問
721元朗同805荃灣
一手接一手 個個都問同一題
撚到佢地翻去執稿

其實咁多黑材料都要推啲警日日出黎畀人係大台數
真係做到野

你唔開壇 我點作法